新年有咩願望？！？！？

有女朋友

中六合彩

乜都冇

過得開心 過3爆4 最好就食埋女

希望我出pool好唔好

咁貪心